想試下食水煙,香港邊度有得買料試

其實我都想試下大麻
但香港犯法,就不了

落吧食咪得囉 自己買好煩

[url]
[/url]
控煙資訊站
控 煙 資 訊 站

水 煙
水 煙 是 什 麼 ?
水 煙 煙 斗 是 一 種 起 源 於 印 度 和 中 東 的 吸 食 煙 草 工 具 ， 其 使 用 在 世 界 某 些 地 區 有 上 升 趨 勢 。
水 煙 煙 草 通 常 加 入 了 不 同 口 味 。 水 煙 煙 草 受 熱 後 所 釋 出 的 煙 ， 不 但 含 有 煙 草 煙 霧 ， 而 且 含 有 燃 燒 炭 或 其 他 助 燃 物 質 時 所 釋 出 的 燃 燒 產 物 。 當 吸 煙 者 透 過 軟 管 吸 食 時，它 便 通 過 一 個 盛 水 器 皿 ， 進 入 吸 煙 者 身 體 。
不 少 水 煙 使 用 者 誤 以 為 吸 食 水 煙 比 吸 食 普 通 卷 煙 安 全 ， 其 實 不 然 。 水 煙 所 產 生 的 煙 霧 在 通 過 水 後 仍 含 有 大 量 有 毒 化 合 物 ， 包 括 焦 油 、 一 氧 化 碳 、 重 金 屬 和 致 癌 化 合 物 。
吸 食 水 煙 對 健 康 的 危 害
由 於 吸 食 水 煙 的 次 數 多 、 吸 入 煙 霧 的 深 度 大 及 每 次 吸 煙 的 時 間 長 ， 水 煙 使 用 者 吸 入 的 有 毒 化 合 物 份 量 比 吸 食 普 通 卷 煙 者 更 多 。 通 常 吸 食 一 小 時 水 煙 涉 及 的 煙 霧 吸 入 量 是 吸 食 一 根 煙 的 100 - 200 倍 ！ 吸 食 後 身 體 的 一 氧 化 碳 水 平 也 是 一 根 煙 所 導 致 的 至 少 4 至 5 倍 。
水 煙 使 用 者 與 普 通 吸 煙 者 一 樣 ， 更 易 患 上 口 腔 癌 、 肺 癌 、 胃 癌 、 食 道 癌 症 ， 降 低 肺 功 能 ， 心 臟 疾 病 和 降 低 生 育 能 力 。
水 煙 會 釋 出 致 癮 性 物 質 尼 古 丁 ， 令 人 上 癮 。
水 煙 的 二 手 煙 霧 同 樣 危 害 健 康。
水 煙 所 用 的 助 燃 物 例 如 煤 炭 ， 在 燃 燒 時 會 產 生 高 濃 度 的 一 氧 化 碳 、重 金 屬 和 碳 氫 化 合 物 ， 進 一 步 增 加 吸 煙 者 的 健 康 風 險 。
共 用 水 煙 吸 嘴 更 會 構 成 嚴 重 的 傳 染 病 傳 播 風 險 ， 包 括 肺 結 核 和 肝 炎 。
禁 煙 區 內 嚴 禁 吸 煙
根 據 吸 煙 （ 公 眾 衞 生 ） 條 例 ， 任 何 人 不 得 在 法 定 禁 煙 區 吸 煙 或 攜 帶 燃 著 的 香 煙 、 雪 茄 或 煙 斗 ， 違 者 定 額 罰 款 $1,500 。 此 外，任 何 人 在 禁 煙 區 內 吸 食 水 煙 亦 會 被 檢 控。
戒 煙 服 務
現 時 衞 生 署 、 東 華 三 院 、 博 愛 醫 院 、 醫 院 管 理 局 及 一 些 非 政 府 組 織 均 設 有 戒 煙 服 務 。 戒 煙 人 士 亦 可 以 向 家 庭 醫 生 或 私 家 醫 院 求 診 。
衞 生 署 亦 設 立 了 「 網 上 互 動 戒 煙 中 心 」以 協 助 吸 煙 者 戒 煙 。

平時見啲呀伯食水煙
同啲中東佬好唔同呀
伯果支用竹造
當囡咁攪住黎食 得閒撩兩野好似好爽
有機會好想見識吓

有無食開煙？

沒 想試下食雪茄

達叔個支？

隊草好過食水煙啦巴打